【周潤發】秋天的童話

主台:

專頁:

好鐘意發哥最後跑果到

1

邊個蝦我中國同學會 就揼邊個

紅姑 danny

係咪紅姑全盛時期？